美心今晚有冇酒樓做冬

老母話只食美心wo

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

大把

同佢講唔撚做冬。一係食其他

講下

我幾百個兄弟姐妹

全場坐滿仲要邊食邊上連登
不意外